我家唔好唔記得五大訴求

推

林鄭開記招全部拒絕

抗爭到底！

表示上跪底
暗地裏加強監控
中共style

勿忘初心

推
現階段無人想要乜鳩平台
你唔回應五大訴求唔會同你有計傾

推爆佢

我地要抗爭到底

唔好畀任何人影響，記得我地想要啲咩

又出口術，一面扮跪低拉取藍絲淺黃，一面拉人告人。
加強文宣。

推到畀全世界見到

我冇野講

要發聲